繼表哥後 又一張有潛力圖

請出招

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Bye

推 想睇

請高手出招

無連登仔出招

請繼續出招

佢真係好醜樣

不如索性黑點都唔鬼要

法官大人 佢同胡定欣 我會揀姚子羚

鼻窿當眼會唔會好d

定

我覺得佢係呢套劇靚左好多

其實佢唔差
點解要特登幫人p細對眼

其實佢幾靚架喎

搞到我宜家唔敢睇佢個樣

我覺得佢好正喎

啲牙好黃

佢好索囉

幽默感依啲野.........

佢真係好靚

瞬間看柒頭

玄天聖帝普渡我啦

套戲係咪講佢吸毒送上白車嗰幕黎 ？

肯定好吉手

所以而家做佢個女

咪撚搞有村千佳啦